各位義士 侮辱完中聯辦好散啦！

遊擊戰已贏咗陶輝！

大量狗隻嚟緊，攞左彩就好走，一個都不能少，最後現場决定。